聽日又係大日子 全港普天同慶

廢到 冇人敢入